prosím vás, chci prodat Můj Byt Můj Byt má jedna pokoj, Jeden zachód. Když potřebujete garaže, Musíte se ptát mě protože, teď Nemám Auto. Bohužel. Můj Byt nemá lampu, stůl, židli a kresla tak si Musíte koupit je. teším mě na tébe. Pozor! nezatelefonujte Večer. Nechcí zaspát každy den dekuju
